有冇方法可以令個衣櫃自然爛？

個衣櫃好殘但老母話爛左先換

用多十年

唔得就再十年

自然爛得一個方法 就係等

真心....已經差唔多25年
屋企d野好舊想幫佢換下

打橫拎黎訓

捉幾隻白蟻入去

有冇得做少少手腳等佢爛？

咁就唔夠自然

你可以用水

白蟻

自己俾錢

等幾耐左右

你自己先斬後奏買個新既返黎佢唔換唔得啦

係我俾錢但要爛左先

買個櫃都要問老母

無聊既我會想學油下佢 翻新失敗就掉左佢

自己畀錢先斬後奏買咗新衣櫃先，送到嚟舊嘅會自己喺堆填區自然爛。

咁易掉就好
個櫃係間房櫃
要搵人拆

有冇咁難呀
白蟻又得水又得
想再快咪咸水囉

拆爛隻較

佢會叫我改較位

如果一定要伯母同意
我覺得翻新係一個辦法 可以油下佢 搵貼紙都仲得
網上好多教學

學樓上講要灌水又剩 真係玩自己
乾脆請人拆 人地有工具易好多

放啲重嘢入去壓爛啲層板

你咩時候自然會用衣櫃嘅，就增加嗰啲時間，如果想等少啲
例如一日換六、七十次衫，瘋狂拎出拎入，用衫嚟磨爛個櫃

有冇睇過ikea sell可以開閂幾十萬次嗰啲電動機械

拎嚟練拳 記住表現得自然啲